認真問 銀行d teller 係咪食撚左屎黎？

做野又慢 態度又差 次次諗起去銀行排隊要排咁耐就唔開胃
抵佢地成世做數錢仔

做野慢係佢地既問題？
錢銀野，有咩甩漏你負責？

家陣我入銀行係做 transaction 唔係排隊

上次見個啊姐字都唔識打要用速成內置個手寫板

你係銀行戶口放幾多錢同你要排幾耐成反比
你戶口有幾多錢先

人唔笑狗都吠

你覺得佢地咁撚慢就真係無甩漏咩

奴性

點解唔怪啲廢老阻撚住呢？

應該揾條隊比廢老排

仲有死廢老
成條隊有一半係死廢老排隊，排隊為咩丫？ 為入錢拎錢
真係阻撚住地球轉

見d teller 就慘 日日俾d 廢老煩同屌
條龍全日都咁撚長 抖下都冇

用開網上理財

係囉 户口有7位數起 有專人招呼 口渴的話分分鐘有人喂埋水去你把口 户口有幾多錢先？

咁你有冇開口屌7佢地?

有

奴性
無錢就唔值得有好招呼

廢青試過幫公司入數未呀

屌講到巴之閉private banking 一個電話就有人做，窮撚有乜資格嘈？

不如封撚左窮人個 phone banking 同internet banking?

要答你的話，真係唔值得，要善堂去東華三院，做生意無錢請過主

成堆窮撚幫有錢人護航
人唔笑狗都吠

你有生意俾人做咪幫你快囉

唔話你on9真係唔撚得啊屌你
入到銀行係人都要排隊啦 洗唔洗清埋嗰場比你一個啊屌你老母 成撚日入到嚟就以為自己大撚晒真係好撚憎

銀行呢就好撚現實
你身家有20萬可以榮升一級排隊唔洗排咁耐
你身家有100萬仲有專屬經理又有咖啡飲又可以坐係度等

請問樓主淨資產有幾多？
普通account就咪撚咁多嗲乖乖排隊

利申：銀行撚

屌你老母打殘體字
餵都唔撚識打就串人？

毒撚又可以幾有錢姐
樓主個心一下子碎哂

我直接打個電話搵rm serve 我架wo 洗咩落分行排

雖然我都認為好慢 不過你無錢真係唔值得招呼喎
利申無錢

永遠就係呢啲仆街搞撚到我地無撚晒心情做嘢

HSBC
繼續叫人比十分啦

你D RM會唔會幫你數錢呀

不如遲下無錢唔比出街

咪撚用囉傻西 攞撚走啲錢擺返入床下底
又唔撚係開善堂 唔見你去kfc話人執雞慢 垃圾樓主

屌你呢嗰係咪on9 logic嚟？

樓主智商真係得啖笑
無錢係度扮有料

同你地話無錢唔值有好服務一鳩樣既LOGIC囉

KFC個D弱智人士就唔怪佢地了

平時落分行買開幾蚊雞HKD既紐紙撚狗

有無諗過有時transaction係可以用internet banking做，屌你又要覺得排隊慢可以就用網上啦
一尾怪銀行做嘢慢就係多得你地呢班人拖慢晒成條隊
同埋銀行排隊要排得耐都唔係第一日嘅事
樓主係咪火星黎少見識？

對你態度差
多數一係就你樣柒
一係就你態度差
你要排咁耐人工應該同數錢仔差唔遠

利申：銀行撚

下次做轉帳不如比杯咖啡招呼你啊屌你？

拖慢
銀行請你番黎坐?

未GRAD

嘩有人發窮惡
唔夠講就9up咩冇錢係咪唔出得街
屌你你唔衝入急症專科度屌鳩啲醫生護士點撚解要排咁耐隊on9

數錢唔洗時間？解答客人問題唔洗時間
你要期望一秒搞掂我地幫你唔到
坦白講無錢升級就收皮排隊啦
唔係幫有錢人護航 呢啲係事實

要屌都屌啲廢老廢中
一埋到櫃位問題兒童上身咁
埋左去問問問賴死唔撚走
好似唔問會蝕錢

急症排隊耐都係事實
都係好撚抵屌
可能因為HA年中請好多垃圾EN

做野咁撚慢仲多多理由

活到老學到老咋

乜撚野都賴奴性
商業社會銀行打開門做生意
你冇錢咪搵d同你差唔多level既數錢仔招呼你囉
唔通你冇錢埋單行入半島又話冇錢就唔值得有好野食喇wor

可唔可以解釋一下點解我地要快啊？
好多嘢我地都會double check喎
返屋企用網銀咪滿足到你囉臭系

今時今日咁既服務態度係唔夠

你呢啲態度同垃圾廢老廢中有乜分別？

一陣岀錯又多咗一班人嘈又要再拖就唔好啦
趕時間想快啲咪平日朝早黎囉屌你

唔識檢討自己
仲怪番我地客人

Um.. 喂係咪殘體字 細佬我就真係唔深究 手快用個同音字 無打個正字 就比你派膠 會唔會敏咁左啲？我又無打5p 字
between 咁都要屌一餐嘅無計 順便

其實你唔講我地都唔會怪客人架
無料就比返無料質素比你囉

做岩係應份 應份既野做唔到當然抵屌
做得快係對客人既承擔

係網上威無用既
對住我咪又係叫我比十分

咦？我地幾時話做得快係對客人承擔
儲定一百萬咁咪滿足到你囉就係咁多
其他人都係咁排全世界唔係得你一個排隊

你真係覺得銀行當你係客？如果銀行當你間公司係客，應該有個RM跟你地。銀行都係想賺錢，你冇生意比佢地，唔駛對你咁好都好正常

原來係幫公司入數既oa 咋

收嗲啦廢青

銀行唔當我係客？

樓主講到無嘢好「拗」

你比錢我地 我地服務你咋

零售銀行毫無長進不識悔改
自己做野慢責無旁貸，顧左右而言他
癲倒是非反指客人窮撚
聽日就落分行CLOSE ACC

哦

開過理財戶口啦咁叻
有冇100萬呀

係就快

要拍片撕存褶、剪提款卡證明

啱先去食譚仔過橋米線

竟然連鮑魚都無隻

屌你老母畀幾十唔係錢？

班員工都無當過我係客

其實佢close acc都唔關我地事

用開恒生P&P
唔洗點排隊
態度都唔錯

吓我返工好得閑成日r腳趾

吹呀?

咁都奴性？食車仔麵洗唔洗問你粒魚蛋幾成熟？
做你幾十蚊生意同人地幾百萬生意想一樣服務？

你試下做三個月
尊重下人你都唔識

佢地點會知呀
覺得呢度越黎越多細路仔，乜鳩都唔撚識，次次搵位笑柒人就以為自己好叻叻

死窮撚你連數錢既資格都無

呢度係咪8成人都做銀行
利申：銀行佬

垃圾工都做抵你浪費時排隊做隻西咁撚勁咪唔好做囉 得把口

閪你梗有原因既，用腦諗下啦廢人，咪撚淨係屌鳩人，將心比己

日撚日對住你呢啲廢人好難唔閪

其實分行好多職員都想啲麻煩客取消戶口，包括有錢客
如果你排櫃臺想快既，你只可以寄望你前面啲人入錢拎錢（整數入，齊整100蚊紙以上，無銀仔，唔唱錢，銀行唔摔信用卡數，無公司入數，無aml 被取消戶口，無十幾條問題問，定期一講就去馬，唔洗左計右計到期幾多利息收，取消戶口等）
條隊幾長都好
你排15分鐘都會到你
問題係永遠停左係括號入面既野

知道過一堆數據，次高級、最高級既戶口存款佔銀行存款係好大既數目
你普通戶口一般戶口（無錢戶口）係人數多但存款夾埋都未必佔到一半
所以取消戶口 ？ 好！請排條大隊
預返30-45分鐘到你

開得COUNTER預左啦
我趕時間嫁

止於至善 追求最好都唔識

個個都話趕時間架啦
見過有人一入黎就同排第一個客講
我趕時間 比我先
第一個客唔嘈咪無事
後面啲客見到唔嘈咪更無事囉
櫃員見到又唔無借助大眾力量屌走你咪無事囉
最重要係要做到民建聯咁無恥就必須既

以上既做唔到咪乖乖跟返條隊尾排
你有你排 櫃檯有佢地做
途中去下廁所飲下水
5點就落閘
做完你都唔會記得你

除非你做啲出位野
排排下 同後面果個人嘈
然後訓低左

樓主銀行狗直接引人支持自己

屌你老味

點解譚仔過橋無鮑魚食？

原來係銀行狗

有冇人多左錢會自己袋?

你人工高D 咪做快D 俾多D 笑容你囉=]

你點入票？求教學

你大陸黎?大把人用電子支票啦

智撚障衝出黎柒，問9你點入票啊，電子支票唔係網上入，唔同去銀行入？

通

咁你問我點入票咪網上入囉

老實說, 將心比己, 用下你個腦諗下啦,
有邊個唔想快快趣做完前面果個就NEXT,
有邊個唔想個個客簡簡單單2句可以送走?
有邊個會對素未謀面既人HARD TIME?
你尊重人時, 人地都會尊重你
好簡單一句, 香港8成人都係打工,
我地做銀行都係打份工,
你入到黎就做大爺,
我地去到你做野既岡位,
係咪又要嘈你 撚你?
香港人根本唔識得尊重做服務業既人,
好多客連BYEBYE, THANK YOU都唔識講,
點解大家都唔鍾意Serve香港人,
就係你呢d撚樣造成,
鬼佬大多都會尊重你,
你幫佢做少少野都會唔該前唔該後,
會肯appreciate你effort,
愈有錢既客愈有品,
係得你呢種垃圾先會多多嗲多多投訴,
老實說, 你有禮, 做服務業既 理得你有冇錢丫
學識尊重兩個字先再出黎社會啦